[耳機撚]有無人整過半模

之前on9無試清楚就買左隻tf10pro
點知點帶極都帶唔好
係咁跌出黎 所以擺埋左
最近揾番出黎 唔想哂左去
上網見到有人整半模
想問下巴打點睇

乜咁on9呀 唔試過就買

無人應你架啦 個個出哂去團年行年宵

唔介意嘅話我幫你收購左佢

$500收